有冇人好想喺世界上消失

消失嘅意思唔係想死 死咗之後會有人傷心 有人記得
想消失係想人間蒸發之後冇人記得 就好似從來冇存在過咁

死咗冇得睇AV

打少啲飛機啦清

間唔中會
但而家想睇住共產黨消失先

點解人生呢隻game冇得pause
Quit game只可以揀死呢條路
我既怕死 又唔想死
只係想無聲無色咁消失

都啱

唉搞搞下又唔想訓

我 我諗我死咗都唔會有人傷心

好想離開身邊所有識過嘅人

當無識過

中學時同樓主諗法一樣
Hug

但係 清 我會記得你

仲好想抹走自己做過嘅嘢 不論好壞

絲打宜家過成點

Me

宜家過得不錯
當中付出咗好多努力
才爭取現在想要的人生
當然唔係100%完美
但一步一步去做
就會越嚟越接近自己舒服嘅生活模式

增值自己，努力不懈，善待周圍的人
宇宙不會辜負你的

根本唔想出現係呢個咁既世界

同社會

agree

辭親

我都想咁
不過未來呢幾年個局勢好難預測好難慢慢嚟
唔知要幾努力先做到

盡力做好自己眼前做到嘅嘢先
唔使心急，因為呢個過程係好緩慢

當你察覺自己脫離嗰種想消失嘅感覺嗰刻
嗰陣時你已經擁有咗好多你珍惜嘅人同埋事
每一刻都盡自己所能做一個最好的自己就好

所有人都係冇得揀
但對有錢佬嚟講 出世係恩賜 世界任佢玩
窮人一世就含撚 努力到唔使含已經係人生一大成就
World is crazy

唔信佛

諗起身邊人會鳩搞funeral
又未必請到啲乜嘢人黎
或者無乜人會喊會為我傷心
之後有破地獄呢個環節就唔想了